%@Auteur: François Meria\par
\begin{center}
\pspicture(0,-2)(8,2)
    \pstGeonode[PointSymbol=none,PosAngle={135,45,-90,90}](0,0){A}(8,0){C}(4,-2){B}(4,2){D}
    \pstSegmentMark[SegmentSymbol=pstslashh]{A}{B} \pstSegmentMark[SegmentSymbol=pstslashh]{B}{C}
    \pstSegmentMark[SegmentSymbol=pstslashh]{C}{D} \pstSegmentMark[SegmentSymbol=pstslashh]{D}{A}
    \pstLineAB[linestyle=dashed,nodesep=-1.5]{A}{C}
\endpspicture
\end{center}
\begin{enumerate}[label=\arabic{*}.]
    \item Sur la figure ci-dessus, quelle est la nature du quadrilatère $ABCD$ ?
    \item Que représente alors la droite $(AC)$ pour l'angle $\widehat{BAD}$ ? Coder la figure.
    \item En déduire une méthode de construction à l'aide du
    compas de la bissectrice d'un angle : \dotfill\\
    \null \dotfill\\
    \null \dotfill\\
    \null \dotfill\\
    \null \dotfill\\
    \null \dotfill\\
    \null \dotfill\\
    \null \dotfill\\
\end{enumerate}